Código javascript para permitir apenas a leitura em um campo de texto por um leitor de código de barras. A rotina funciona apagando o que foi digitado se o tempo entre um caractere e outro for menor que um valor configurável.